尋晚TL鬧得我好岩

尋晚TL鬧得我好岩，我真系一個唔值得原諒既仆街，死左唔唔抵可憐，早死早著，唔好阻住地球轉...，對唔住，咁多位

Unlce

點樣試佢 同佢肛交？

知錯了

樓主

請尊重，謝謝！

我嘅心情就好似呢首歌咁

老公仔唔好嬲na

江交亮